唔贊成派錢，錢應該用係更迫切地方

依家咪用係人工島囉

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!